被 奶 奶 稱 性 奴 隸 嫁 老 外 港 女 不 介 意

應該話似蠙蠙既豬排先會做鬼佬肉便器

鬼佬老母心水清, 個仔取件豬西貪就手

件豬西以為生左件小雜種就係真愛

r/hapas

仲hahahahahahhah

港女當鬼佬係寶 隨便一件都要
鬼佬當港女係便器 醜都唔介意

仲好意思post 上網

貪亞洲人夠窄

講事實係要公開俾大家知既

鬼佬之中算柒 但條囡就一貫鬼佬審亞洲人嘅眼光

垃撚圾

講事實 無得嬲

得喇得喇，知你鍾意食洋腸喇，咁鍾意鬼佬嘢就上鬼佬forum喇

2017最佳性奴

講真，如果自己有內涵，對方家人一定會尊重你

所謂內涵大約係，學歷／談吐／性格

唔知呢條港女有冇學歷，但英文都幾流下，好難表達自己

對方家人應該諗：你有乜野值得佢尊重

俾人咁講應該即刻反枱
竟然咁高EQ

賓妹

係口不擇言咩
完全唔尊重，無教養喎

香港人講就反枱

英文人笑佢就哈哈哈

因為係事實

咁點先算有內涵？

戴住副超都覺得豬

好奇問下（性奴）定義係咩？唔係起碼要有性行為咩？

連登仔睇撚下你至愛的扑叔講咩
1:55開波

唔夠鬼仔爭就輸左瀨地硬
怪港女唔畀你屌 好撚醜怪呀
港女個閪寫住你地個名架

基本上8成既港女見到鬼佬就會出哂水 有唔少中/大學同學都會周圍聊鬼佬爆房 咩質素既鬼佬都食得落 去到外國echange就仲撚淫亂
但見到港男冇米85 唔係成身肌肉 冇樓冇車冇樣 就掂下都會嗌你非禮

我諗你連中文都幾流下

英文廢點表達自己性格內涵

連講個有水準既英文笑話哄鬼佬家人開心都做唔到

咩書店偶遇 一見鍾情個條豬西

呢條女個樣咁會唔會有港男爭？

有時候真係諗唔明鬼佬口味

呢個post似恥笑多過葡萄

你係唔係弱智理解錯左？

係厚面皮

鬼婆奶奶

你地D低端人口都on99
條女食港腸你地咪一樣話人係雞
食大陸腸又唔話呢樣果樣

自己就日日吹奏食大陸西/韓/鬼/日本幾正幾正
終極魚旦論失敗者

食外地西咪又係性奴?! 做人地隻狗?!
貪你地夠溫柔英俊咩

你係咪閱讀理解0分

條白鬼個樣咁似之前灣仔殺左兩隻雞個鬼佬

條港女性奴自求多福啦

廢鬼佬係自己國家無人要，過到香港俾人追撚含

去元朗望下

同樣大把南亞非洲拖住肥豬港女

你衝出嚟幫條女奶鞋底做乜鳩

條女嫁去鬼佬地方，英文廢點溝通，溝通唔到自然同人關係差、難相處喇

咁啞既人咪最無內涵？

你睇撚下個標題
再睇下張圖
如果張圖咁撚樣都叫豬扒
你返去火星住啦好嗎?
地球人審美唔啱你學

大家唔好搞錯
而家唔係啲冇女毒撚話條女係性奴
係佢個鬼婆奶奶話佢係
所以屌鳩毒撚仇女係irrelevant
更何況人哋係欣然接受奶奶嘅opinion（假設佢真係好似FB post 咁講冇嬲鳩奶奶）
所以唔存在尊重問題，因為人哋唔覺得冇被尊重
毒撚認同佢係雞只不過係進一步尊重佢做性奴嘅意願，並非仇女而係支持女性

就算香港人娶呢件豬西
都係做性奴嫁姐
咁樣衰唔通真愛咩

作賤自己唔緊要，仲要公開自己下賤
有啲嘢唔係你高調就變值錢嘅

你係男定女？

咁大個豬膽鼻唔豬？

個標題好契丹支那人化！

中國大陸五毛狗又想點！

香港做雞
外國做性奴
其實OK

你最撚靚仔
又唔見你問八両金點解都有人要?

人地鐘意邊個洗唔洗問過你先?

嘩屌你條鬼佬咁撚識食

八兩金有錢

你弱智咁都唔明？

無必要問我

我都講左我唔明鬼佬口味

你係唔係相中人？

去fb search下先講野啦on9

好似唔識尊重
俾我一定笑唔出

一撚定係啦
玩轉移視線 小學雞
你唔明鬼佬口味到頭來屌港女
小朋友 返去做功課啦 重有幾日開學啦

黑人問號

我轉移左乜視線？

利申：我屌開大陸妹

之前都有睇開佢個page 開始瘋狂賣廣告之後就冇再睇

咁都要開個page

生活同洋腸兩回事黎

做鬼佬性奴都寧舍高人一等

試下奶奶係香港人話下你啦
口不擇言

被叫性愛奴隸都唔介意
呢隻爛臭閪 真係夠曬厚面皮
完全無尊嚴可言

Oh so good
Oh really haha
Oh my god
It's wonderful

日日係中環聽住班臭閪懶hyper 咁 真係想嘔

個奶奶攞到明串鳩佢啦 有呢啲奶奶我真係唔會同佢結婚

點睇都係你要返火星

冇呢啲洋腸清理豬閪只會多個冇人要既女權撚

某程度上我幾欣賞佢咁忍辱負重
寧願過加拿大做性奴 都要移民澳洲

比奶奶話係性奴都咁得戚同開心
做人老婆做到咁冇尊嚴
唔怪得人地睇唔起佢
仲有臉post出嚟當趣事講真係好嘢

咪撚借bob d說話 段章取義
就算佢唔係嫁鬼佬
聽到呢d侮辱說話 仲可以笑得出
佢已經係個性奴
跟本唔關鬼唔鬼佬事

第一眼以為係亞歷山大老母

華人奶奶話佢係性奴就一早覆桌啦

白人奶奶？fine

華人奶奶 有錢未忍囉

嘩屌仲醜過我

條女本身都應該自覺下自己有乜本錢

而家搵到鬼佬娶

真心恭喜佢

但佢奶奶如果係認真歧視佢佢都可以笑下就算

咁都嫁得幾低賤

預左寄人籬下之餘

根本完全係比人當二等人

不過一個願打一個願挨

當睇戲囉

外國人講當講笑
香港人講得下條港女係唔係babycondom,fb千子文控訴

比人當係性奴隸都可以打上網人睇係咩心態

CLS定本身佢都當自己係所以唔當一回事

咁樣俾人恥笑都忍到，唔係性奴係乜？得啲奴才先會咁低賤

人地嫁洋腸關你地撚事咩
洋腸肯娶 港女肯嫁 你理得人地晚晚吊起黎做人肉便器啫？

Romanov
5毛黎 唔洗理

想像一個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面 右手一邊留言話港女係雞係公廁 左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩 一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語： 「咪又雞 臭閪港女 嫁去德國做德國雞 我屌撚死你啊」 6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根 慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢 因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

希望佢地拍咸片啦

連登仔上連登話其他連登仔on9 算唔算on9之中既on9

大家討論下

做女人真好 就算成個豬閪咁 都會有人埋單 仲要有外國身份
靚女更加唔洗講

咪就係
關連登仔唔抵得人地嫁洋腸咩事
佢被人嗌做性奴都笑笑口
自己都唔尊重自己，唔好怪其他人唔尊重佢囉

利申：絲打，想話我係毒撚嘅戇鳩仔可以死開

已經生左兩件
俾人咁話除左硬食又可以點
奶奶乜國籍都差不多
除非有能力獨力湊大兩個仔女
或者狠得下心掉低成頭家離婚走人

個仔mix都接到ginger 頭髮
返學一定俾bully 蝦

先不論話條女係性奴既係個鬼婆，而唔係連登仔

會係呢個post用金鐘毒撚嚟攻擊連登仔冇「資格」話人既係咪潛意識覺得只要係高大靚仔/鬼佬就可以話人係性奴。

咁同個港女俾人當面侮辱完仲可以當趣事心態有咩分別

做肉便器做到post上fb 曬命真係好野
死賓妹

你認為佢奶奶係第一次做歧視野？

睇圖仲以為賓妹

如果係夫婦雙方都係港人
個奶奶話個新抱係佢個仔隻雞
個老公之後應該會慘過食屎

條女豬撚閪到呢.... 想嘔

你想話佢當初可以選擇唔嫁唔生？
如果大家都可以咁料事如神
知道同另一半（屋企）咁唔夾
離婚率又點會咁高 單親家庭又點會咁多

奶奶明顯眼紅個港女有洋腸食啦

黃種人為左改善下一代既基因惟有忍下

係，人種有高低之分

臭G

好人好姐點會無啦啦咁比人話
一係佢做左d佢奶奶睇唔過眼既野先會咁
又可能佢奶奶根本就係種族歧視
個女人就當笑話先好笑 比人咁講都ok

唔呃like 點做KOL

練乜鳩急才 因為你外母講中咗你咪無出聲

女權撚去左邊呀？？？返來囉

西人講就哈哈哈
你試下香港奶奶咁講真係同你反枱就有
正臭閪

鬼佬貪易食
有d鬼佬本身好低質 出到去咁多人like 咁就自然食亞洲女
明啦

唔知第日佢女婿同佢講：你個女咪又係我隻私家雞
佢有咩感想？可能都好自豪要share上fb

睇埋下面d cm仲好笑
咩你奶奶好玩得好開放

屌你啦，試下係香港咁講，d女權撚唔出黎吠真係點都得

呢張圖可以永久保存 下次有女權活動可以bin c

佢好似delete 左post

冇用，因為出於女性自主，佢鐘意受辱都冇辦法

肥撚到

哇屌
豬撚到仆街wor
似係你唔應該住地球
返火星住啦好嗎？
真心似賓賓

btw好撚柒 今時今日仲講咩火星

根本係菲律賓係香港生ge低端女 個鬼佬樣又似外國攞綜援d廢物

俾人踩到上心口，崇洋媚外

鬼婆

啲女權主義者去曬邊

各取所需

咁撚柒都拎出嚟分享 搞笑

如果嫁香港人個奶奶咁講反枱都似

如果係港男老母咁講嘢，港女一定會大吵大鬧要離婚

天生一對

不過真係唔好去搞人facebook
人地自得其落
你只會比人話玻璃心
做旁觀者笑下算

仔女混血後都係好撚樣衰,完全改善唔到基因

我幾時先有性奴

奶奶如果最後加句 "no offense"咁就冇得頂

呢件肥野算汁到啦
個鬼佬都叫五官端正 成熟穩重 絕對可以搵到啲好過佢幾倍既女

我地連登港男係崇優唔係崇洋
如果條港女本身有樣, quali 夠
嫁嘅係高質洋腸, 唔靚仔都有學歷工作, 夠高大嘅
唔係white trash嘅
我地就服

依家對無洋腸家人就連sex slave 都心甘情願
對無港男就吊高嚟賣, 雙重標準

睇死呢啲八婆係盲目崇洋港女冇嚟貴格
一語道缺都仲可笑埋一份
呢條女唔謊好得去邊啦

啲人仲話咩流利英文等於有內涵
你都on9 嘅, 同得鬼一齊咁close 英文點都進步la
我地大把香港人講流利廣東話
唔通個個都滿腹墨水咩

就係日久見人, 女人睇女人係最準嘅
仲有生仔點會唔知仔心肝
呢啲點會唔知個女人諗乜呀

你班葡萄撚hater連登仔，
睇完你地d comment就眼火爆！
青菜羅白各有所好！
人地鐘意洋腸， 有人鐘意香港廚師腸，
請問有咩問題？

人地嫁加拿大老公， 去果到過好日子
你地就眼紅人地， 又話鳩人樣衰又盛！
屌你老母， 比你地揾地個洋閪你地咪又即刻9 沖？

真心人地果邊d婆媳關係可以好融洽， 唔似支那/香港咁， 婆婆當媳婦係仇人成日比說話你聽
話自己個媳婦係sexslave可以都講笑咁講
我囡囡個媽媽成日話：diu還diu唔好嘈喧巴閉/話你1 個星期diu足7日， 性鬥士呀？
人地文化就係咁

本來想做下cd com算， 見你地衰到拎人地張相評頭論足， 睇到我眼火爆！
連登仔， 唔好咁啦好冇

利申： 女朋友係美國白人， 下年同佢去果邊結婚定居

係咁㗎啦吹呀

女人點都係有問題！吹呀

呢張可以好過上面個幾張好多

已經*

講句公道說話，我係件洋腸黎到亞洲就圍屌下女咪算
娶埋返屋企咁笨柒

辛苦左個鬼佬

好笑？

呢篇好似係潮文來

@ 柴田 入黎講兩句

佢2個仔女比佢老母基因累死
成個唐氏咁

一d尊嚴都無

比人侮辱都仲可以呃自己當講笑
唔係性奴咁簡單

鬼佬就鬼佬啦
老你老母外咩
咁都無人屌

樓上件港女都嫁鬼佬
仲留係香港揾食
我戥佢高興添la
你話南亞狗就話姐

佢個仔Asian ginger最撚慘組合

第時應該條路好辛苦

影撚衰黃種人
屌佢老母

你係女或者有個女要嫁都會咁諗
呢代港男唔會係第一☝🏽選擇

嫁北佬、南亞=低端港女
嫁鬼佬起碼中、高端港女

係

r/nsfw

重刷啦

做鬼佬性奴當然冇問題
試下香港既奶奶咁講會點?

住我座樓

your mother in law is hilarious...
好好笑咩

...相認

係唔係鬼佬都已經唔係問題
係唔明點解咁畀人話法都唔反檯
係咪冇尊嚴到咁

sorry 女友係空姐 都覺條女仲衰撚過雞

不嬲老外就係鐘意處女，佢地果邊啲女，十幾歲已經係千人斬，做愛當食3餐，嚟呢邊都係為左fuck chinese vigin

真係del 左post

家醜不外傳呀臭閪

認真，生女都希望嫁鬼佬，希望後代脫離黃種人永恒輪回

咁撚醜，鬼佬要幾多我地出口幾多俾你地

以事論事啦 一日到黑呢個豬嗰個柒

屌你仲要話比全世界聽 比小小尊嚴自己好冇

嫁去加拿大好威咩咁都要開page,同壓力山大老母一樣咁柒

得罪講句,嫁鬼佬有咩問題?
連登仔唔係想移民外國咩?唔係強調外地人要入鄉隨俗咩?移咗民同白人通婚係入鄉隨俗嘅表現,咁都反,不如唔好移民啦
呢D人移民不肯入鄉隨俗,移咗民盞會縮入唐人街

咁事實姐

俾人恥笑仲當有趣
港女真係白痴

試下係香港發生 相信六國大封相都似

唔明點解嫁比外國人就要開facebook page...

條女有d家底嫁～～
係份人on9 d姐～

關咩事 咁又點
你唔係想話姖高尚下話

仲有港台小混血，乜乜混血page,雜種老母寧舍作狀驚死人唔知佢嫁洋腸誕雜種

1. 佢份人係on9既，細個識到大就知係既。

2. 有d人關係好到比人講笑話「係雞係公廁」，都真係未必會嬲，因為當時係點既情景及氣氛下講，真係無人知。

3. 佢叫佢奶奶問自己個仔，可能佢當老公係性奴唔OK？

4. 其實，單憑當時人三言兩語，未必如各位推論到個情況咁嚴重，咁樣叫斷章取義。

5. 佢係樣衰，係好撚樣衰，不過人地執到件中水平洋腸，係佢好彩，吹咩？

利申：講句持平d說話姐

睇件事立體d好～

不過補充多句，佢歧視工人姐姐，真係好撚on9，
抵比人屌！

上面條友
應該係輕度弱智
唔好同佢解釋

連登仔無鬼妹候，無得結婚移民咪發爛渣

討論就講原因，
剩係識得鬧，討論質素太低～
拎d argument 一點點去駁

同意234

又睇得幾通透

佢自己個post 都話奶奶係口出狂言啦，好心你咪鬼幫佢兜。

條友輕度弱智3，4
小學生閱讀理解
成篇野交代得好清楚 仲要死兜
1我都認同 個人on9
2咁又係既
無尊嚴既人同佢解釋咩叫尊嚴
係好難

1、5: 樣衰+on9 直情無可置疑 ，
其他point都叫有得討論下

點解女權撚唔沖黎屌佢奶奶？
淨係識屌連登當女人係雞
明明啲女人就互相當對方係雞

肉便器

第3點我錯，我睇左錯野
第2、4點，真係口同鼻x

咁侮辱既說話都話係講笑
閣下平時應該食開屎

31歲仲靠父母，
你都唔慌醒得去邊
你人緣唔好，唔玩得，唔怪你⋯⋯
你睇下d小朋友幾大先啦，佢奶奶要屌佢玩佢，
都唔係等d細路幾歲後啊？

咁勁呀你
我唔醒 至少做緊老細
你呢柒頭

「老細」呢兩隻字真係weak到爆 你係街邊做小販都叫做老細既～～自負盈虧就係老細啦

大學畢業、專業人仕
無靠父母，但活得比你好

是但啦
阿豬阿狗都係專業人士嫁啦

空姐都話自己專業人士

是但啦，唔通咩都爆撚哂出黎咩
條肥婆既事，我都係路過講句客觀d既說話姐

港女

呀專業人士如果你想幫條肥閪
好心你就保持沉默由個post沉底啦
條肥閪已經嚇到del埋fb post
你仲幫係度曲線推post

即刻割席
好似好醒

你上面有D point講得岩
不過紅字好戇鳩..
D鬼就算對住朋友都唔會叫對方做sex slave
更何況屋企人

你兩個鬥捐錢啦不如

樓下有間九唔搭八day and night

一個人要有幾低端同廢
先會踩低女人?!

白人地板遠高於華人天花板
就人種方面我係撐條女，基因工程好重要

佢個豬膽鼻嘅基因勁到遺傳晒比對仔女

鼻唧，要睇埋其他地方嘅
最緊要唔好畀仔女接觸華人社區

其實不嬲亞洲過埠新娘 當地人都唔鍾意
你估係亞洲咩 有鬼佬老公即刻脫亞入歐 high class 晒咁

佢自己都睇低東南亞女人

有冇自尊嫁你啲爛臭洋腸閪

下一代再同白人混血就可以溝翻淡

FB更新左貼自己混血女同鬼仔咀既片

佢個仔Asian 樣加ginger hair喎 再加埋個西鼻 呢D真係基因工程失敗

已讚好的專頁

人地崇洋呀嘛，個奶奶係鬼婆黎架，平時幫埋佢奶閪奶到反哂枱就有！